係狗屋附近放生蛇蟲鼠蟻會唔會犯法？

如題，除左心理上唔可以比佢地好過，生理上都唔可以比佢地好過。

等啲賤狗出街見到周街都係佢地嘅街招，返到屋企就有老鼠曱甴陪